一人一個可行，合法既報仇方法

如題

狠狠咁遠處睥住佢 再細細聲講句屌你老母
然後跑返屋企

親近程度
多啲資料 我幫你諗

人地點害你先

有mobile number，屋企同學校地址

太濕碎

學校地址⋯⋯即係中學雞啦，專心讀書啦

打飛機射落佢啲常用品

鵝頸橋算啦

約佢出公海

活得比佢好

錫佢春袋

比帽佢帶 再影閃卡send比佢

我發夢見到呀 但傷人罪要入赤柱

諗得過
佢扯火個畫面出哂黎 好撚興奮

溝咗佢，然後中出

如果佢食煙叫控煙辦。
留意佢平時邊到食煙多

合法地由事主身邊朋友埋手